====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pourtant une des clefs essentielles pour construire le développement économique local reste le maillage entre entreprises et formations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

